（行動）愛丁堡廣場要人！

927聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

林奠話唔用新屋嶺，大家係咪就當冇咗件事！

我地要畀入面嘅手兄知道自己唔係condom

我地要用行動支援佢地

佢地喺裏面受嘅苦，我地要黑警十倍奉還

遲到好過冇到
最驚你唔嚟

tui

今晚見

Coming

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

推

一陣見

痴撚線 無人推?????

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

成班入黎推啦 又話陣間見

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

食埋野到

嚟緊!

push

等陣 黎緊

行緊過黎

到未

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

扒埋個飯就黎

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

食完飯即黎

推呀

Pish

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Push

咪去錯遮打

遲到好過冇到

記得 929 銅鑼灣

黎緊，等埋

嚟緊

推活動post上熱門

好多人

黎緊

啱啱食完飯過緊去

10 1 慶佢老母

頭先中學生砌完字 快啲接力啦

黎緊！

pishhhh

去到幾點？

加油手足

爆唔爆？

愛丁堡廣場

要人！！

有排！應該冇話幾點完？

快啲嚟

推呀！

P

好爆！但都仲要人

Bump

see u there

要人

要人呀
要逼爆到皇后像廣場個邊呀

推啊

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

岩岩收工 黎緊

過緊黎

屌 去錯遮打個post都多人過呢個認真post

愛丁堡要人

仲嚟緊呀屌

繼續要人啊

仲有位

狗沖緊 散水撚等等

Tui

出黎啦 今日開始唔洗留力呀

叫個班人推行動po啦

K

lol

而嫁去！

真心！現在唔夠人
另外集會音響真是好重要

pussh

B